新手買相機筆直3千蚊

乜都唔識 貪相機廣角好多
想問下有冇話咩價位既相機不如用手機影好過
岩岩入門乜都唔識 暫時主要追求可以簡單使用 效果唔錯（起碼唔洗下下要執相） 夠輕就得
筆直最多4千 如果效果唔差太遠就3千最好

主要For旅行用

用手機好過

玩唔玩自拍? 玩咪Sony A5100 平平地玩下囉
唔玩就A6000

本身想話prosumer 但呢個年代真係手提電話就okay

除非真係好想學影相

啱呀, 如果真係有興趣學先好買相機,
冇興趣就無謂晒錢啦, 買部影相好啲嘅相機影算啦

簡單一部定焦prosumer 夠一個新手慢慢摸
要畫質sigma 要操作ricoh
完

上年買咗部二手olympus e-pl 6 + 14-42 kit鏡，不過唔夠我部htc wide喎

買部影相好既電話算了，乜為實冇問題

4千不如唔好買 認真 唔係厭你

用電話算啦… 日景所差無幾了

LX100

搭單問下，如果想玩下攝影，個BUDGET大概係幾多

hx90v

rx100

Rx100 m3 還可以，當你學識先轉單反啦

或者二手A6000連kit鏡

Canon M10
重有隻比卡超送

其實咁細budget不如iphone啦～

btw可能會有人話熱普城有ccf相機賣